政府停工只係唔想自私公務員未來參與罷工

而家疫情愈來愈嚴重，如果真係為左防疫而停工，咁係咪應該停到五月？五月peak嗰時係咪宵禁埋？

說到底，支共政府唔會主動封關，所以諗唔到有咩有用既野可以做

加上公務員主要都係自私藍，停佢地工會令佢地自私地覺得政府做左啲令佢地自己安全啲既野

喺粉嶺一役見到黃藍合作會係一個好恐怖嘅Pandora Box，唔可以比全港人知道暴力先有用，唔可以比公務員跟隊帶住怨氣一齊罷工

廢總結: 而家未算社區爆發，沿頭係所有支那人，唔封關係幫助唔到疫情。

罷工

罷佢老母

醫護、入境、海關、衞生署成為condom
高官及文職同你地割蔗呀
得佢地要對住大劣人

三罷

罷啦仲諗

哇真係好危險呀
會唔會隔MON傳播架

posh

肯定係5g嘅強大功能